波有無可能大過屎忽?

究竟有既可能性有幾大

佢咁細有咩可能

純文字討論？